連登滅亡?

好開心咁同朋友話自己新開acc做絲打
朋友話佢都新開acc做巴打
然後佢諗左一陣話

當我們呢d茂十都來註冊
當大眾都來做巴打
就是連登滅亡的時候。。。。

真定假?
資深巴打絲打討論下

不喜勿x